[求介紹] 中低階 android 機

budget 1500+
買黎主要想用下個日曆widget
求介紹

asus 小米